（無知一問）漼淚彈 vs 煲蓋

其實攞煲蓋甚至攞個鍋（獲）出黎秒速冚實有冇得諗？

有冇化學物理JJ可以入黎指點迷津？

Push

都係嗰句
放落水啦

lm

你呢個方法係得，但我勸你都係走算啦，幾個催淚彈飛埋嚟，你攪得邊個，我當你用蓋冚住一個，咁其他呢，一個催淚彈要冚幾耐先熄，攪得嚟我諗你已經中咗幾槍，不喜勿插，理性分析

只係覺得前線又可以攞黎做盾 必要時攞黎滅彈

煲蓋要幾大先做到盾

用水好d